大埔撚剪髮

如題 有冇剪髮地方介紹 講埋價錢唔該

翠屏洗剪吹 78

榮暉新開果間乜野smart，我試左，

點樣 質素如何 搵邊個剪

邊間 搵邊個剪

大日子定咩好日子商場30蚊

個到間間差唔多

都ok la

$68定$78單剪。

無話進個師傅、因為得兩個之嘛

話個名同地址畀我知ok?

email: westricego@gmail.com

得一間姐 google 咪有

再推

咩師傅

畫廊

唔係住大埔都專登去大埔昌運剪，係電腦舖對住電話舖隔離，搵開kenny剪，冇訊錯係168，新年前好似會加價！由中學剪到依家差唔多10年

去開畫廊 由細剪到大

速剪質素

廣福道新開間mind hair唔錯
但我轉左去第二間

去左寶湖 搵MATCH

入馬鞍山剪 $35

以前剪開畫廊
愈黎愈貴, 有D鋪都唔加價, 佢反而加, 加撚到150
重要愈黎愈HEA

去過翠屏"天桃" 定 風雲 又係勁HEA
唔揀人平D, 但係比D垃圾你
揀人又HEA

大埔剪頭髮真心無咩選擇

剪過 加得好快 又冇咩心機

轉左去邊

我去開 風雲

畫廊我7歲後唔敢再去 佢剷頭髮部機整到我耳同面個連接位流血 然後嗰個位生左五年癬

風雲 以前ok嫁 未改名心剪 光頭肥仔唔記得咩名

我覺得算係咁

太和街市間快剪

宜家剪佢幾錢
一年加幾次價

唔記得啦, 好似18X, 我今日都要去剪, 唔知新年再貴幾多

希望幾個月之後返香港搵佢剪唔會加到2XX

愛麗絲

以前畫廊既呀joe剪得幾好，不過而家仲係唔係度？

好似之前病左

以前搵開畫廊細joe
依家搬咗就冇再去

都都覺呢 係咁加

ING hair搵nic啦 唔平但絕對好心機
趕時間唔好去

陸鄉里 icon 搵andy 預左耐 但真係好有心機

係 但full booking到傻

好耐以前大埔墟有間速剪 個後生師傅剪得唔錯 不過好快執左

而家都仲係搵佢剪
但而家畫廊真係好貴

我都係搵佢剪
但真係次次去剪都加左價
而家要188
下次去我估就198

以前hair pro 有個叫啊jay 好好

下次過200啦

我朋友話有間叫創意髮型屋
幾好